全盛時期既阿寶同馬沙，避唔避到破滅魔劍？

阿寶俾大魔流彈意外擊中死亡

魔劍射唔射得爆舊石仔?

有D危

馬沙難啲喎

馬沙係走佬避難型nt

00避唔避到 量子化

直接射穿舊石仔入地球啦

基魔嚕

避唔到不過死唔去

鏡頭影住佢部機比人射爛哂,個人走左出黎
或者見到把魔劍,立即跳機走佬

Turn a廚最尾彈句

Turn A 就係所有高達 終結者 off topic

最多咪: 弊啦,監視器香左
之後高達無左個頭

推

基拉唔駛避，我全彈發射已經可以射哂啲魔劍

破滅魔劍個速度快過光槍？

點解有光翼嘅？又進化左？

擊突自由既效果黎
不過個GIF真心正，睇住基魔爆
摩牙摩牙

魔劍係中咗先射

因果逆轉

答案係TURN A
唔計TURN A就係加美由+UC

杜門石破天驚拳打唔打得爆魔劍

究竟希羅件背心頂唔頂到